而家啲港產片一啲都唔港產

香港演藝圈咁短視，
回歸後有錢搵就即刻面向祖國，
又唔諗吓人地個文化程度根本追唔上香港，
而家啲戲套套都不論不類，
班老而不一日仲喺到頂住啲位，
香港電影只會繼續沉落去，
唔好再怨香港無電影人才。